長康邨康美樓呢鋪真係藍屍廢老報應

盛康是香港葵青區議會下轄的選區，代號S27，於1994年設立，現時區議員為民建聯成員梁嘉銘，本選區前五屆的議員梁偉文是其父親。

現時選區包括青盛苑及長康邨第一期（康盛樓、康平樓及康安樓）、第二期（康豐樓、康祥樓、康順樓及康美樓），投票站設於樂善堂梁植偉紀念中學。

區議會選舉塵埃落定，泛民候選人在市民支持下，擊敗絕大部份的建制派候選人，包括元老級人馬。不過，其中青衣盛康選區票站出現500多張問題選票，選舉主任決定將大部份問題票視作有效選票及作出分配後，令本來的民主派趙寶琴由贏變輸。趙與助選團隊不同意選舉主任的決定，質疑有人舞弊，雙方由昨深夜僵持至今日下午，事隔大半天，爭議仍未有解決迹象。現場曾有支持民主派的街坊及助選團隊表達不滿，警察也有到場，暫未有衝突。

青衣盛康選區有兩位候選人，分別是民建聯的梁嘉銘及民主派的趙寶琴。凌晨時分點票完畢，選舉主任盧建邦抽起544張問題票後，梁及趙原分別獲得3,180票及3,259票，按此結果，趙以79票之微勝出。

不過選舉主任其後卻決定，把該544張問題票再作出分類，其中351票被撥投給梁嘉銘的有效票、另外158張撥投給趙寶琴的有效票，只有35張不作處理（當廢票），結果令梁嘉銘得票因此增至3,531張，趙寶琴卻僅得3,417張，即是趙由贏變輸，反輸梁114票。

趙的助選團要求重新點票及亮票，但遭選舉主任盧建邦否決，雙方爭持不休。至清晨時分，盧建邦突然宣佈梁嘉銘當選，並貼出通告，趙和助選團即時表達不滿，要求解釋把問題選票納入有效選票的原因，但均被盧拒絕。票站職員更一度要求逾20名在場人士離開，才將所有選票封存，在場人士拒絕，要求公開地封存選票。盧建邦當時聲稱，由於認為相關選票無問題，因此公佈選舉結果，法律上無權重新點票，若有不滿的人可以提出選舉呈請。有在場人士批評盧建邦失職，質疑有舞弊之嫌。

由於票站即學校禮堂要交還予學校使用，但雙方一直僵持，在場有軍裝警員駐守，亦最少有3輛警車到場增援，但並沒干涉各人的爭拗。趙寶琴強調：「贏輸唔係問題，係選舉主任嘅手法有問題，唔得公平公正，點樣令人信服？」

至下午1時，獲宣佈勝利的梁嘉銘及助選團早已離開，現場留下10多人，而3位選舉委員會職員到場了解。至傍晚6時許，票箱由20多名軍裝警員護送下運離票站，現場數十名巿民一度鼓譟，要求選舉主任交代，但票箱最終被運走，趙寶琴向街坊表示，感謝他們走出來，但呼籲街坊先回家，現場人士才和平散去。

估唔到票投禮義廉既報應真係咁快到

報應

票投禮義廉支持唔好封關囉
自己受返晒

積下口德啦

廢老

藍C唔緊要啦

報應真係話黎就黎 正啊喂

大愛-0-0咁快就出現

正呀 點解咁早發現
政府咁醒目

投民建聯真係會死全家

青衣班ive仔就慘
應該好多手足

On9 仔， 你敢講你住個度唔會有事，公屋仔真係狗口長不出象牙

廢老藍絲廢老藍絲廢老藍絲廢老藍絲廢老藍絲

我屌你老母臭閪

最怕係搞著啲唔關事嘅人或者手足
希望天佑好人

無可疑

祈求淨係投禮義廉個堆先奶
手足就一生平安

真係報應 唔到唔信邪

口德分+1

如果用區選分報應
九龍城區表示今次67啦

痴線，關居民咩事。

本身人地投泛民，泛民係比較多票

個選舉主任出術先搞到建制win左

可能人哋係黃呢

係連登講口德

今次碌7啦

如果係手足呢？
利申 關我撚事

趙有無jr

咁大愛你幾時去幫佢地呀

—()-()- 民意警告

藍絲 下個到你果棟

岩先我都走左去check原來係民建聯，咁由佢啦

只係贏79票
唔好咁都抽水啦
起碼都叫做一半居民係正常人先

5050 咋喎，你又知一定藍

fact check 咗未

你唔去照顧佢地係到賺口德分?

停課仲有人返學？

厚德邨居民進場

推

文宣

你咁肯定成棟樓冇一個黃絲 等確認冇手足中招先笑啦

都話呢個病其實係報應黎

Karma

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

有一個手足有事都唔撚想

住hall嗰啲

啱 香港警察前線都可能係黃

車公真係好靈

條底褲

咁大愛去照顧佢地啦
武漢火神山請緊清潔添啊

佢地會野比其他人先係重點
剩係藍絲中招梗係無所謂

積你老母啲閪水啊

自己唔注意衛生 自己揀嘅當區區議員唔及早提醒 大爆發嘅機會就一定高啲㗎啦 依啲咪係因果囉

票投民建聯，自毀你家園

抵比人屌啦 仲玩膠

難得隻毒有靈有性
專收藍絲廢老支那人
大家幫隻毒打下氣
希望死亡率百份百
大清洗係靠呢舖
而家太少人死

你個地圖砲太大
同埋咁多幢加埋
你點肯定淨係關康美事

病毒變種到只會攻擊藍屍

on99

報應 報應 報應 報應呀

支持林奠

抵啦

攬炒藍絲？

又黎啊？記唔記班廢老點對手足？

想買佢啲樓

Jeng!

仲要07 室 啟示777

輸民意架 -0-0

叫人積口德叫玩膠
求神拜佛你朋友親戚唔好中呀

有朋友住呀屌
攬炒

叫你地積口德係因為最近回力鏢好強勁

舒文義-0-0

大佬，錯區呀

你老母比肺炎佬中出呀

積完對件事有冇幫助？ -o-o

你班on9仔 講到病毒淨係感染藍絲咁 未知情況喺度亂咁笑 如果唔好彩感染咗手足你哋過唔過意得去呀

票投民建聯

全家玩撚猿

我相信手足多數都有充足衛生意識合家平安
而禮義廉條女廢既
睇死佢冇提班廢老做好準備

O-O

報應咁快就到

睇個選票結果係黃多喎，只係選舉主任仆街先幫到民建聯當選

積你老母
積埋啲武漢肺炎喺你屋企啦屌

你先積下口德啦。。講到佢地死左咁

長康邨前線好多黃

垃圾左膠

公道講句，唔可以一口咬定全座都係廢老嘅
而且公屋係抽，入面未必個個衰人

香港人共業

Mr. 車 簽文！報應來了！

口德村居民發現

住半山表示真可憐啊.jpg
藍屍廢老準備共度清明啦

愈黃既區
個仆街政府override區議會就決定要整隔離邨

積你老母

積條鐵咩 藍絲問候手足們全家嗰陣又唔見你叫佢哋積口德？

該區區議員應該立即到場了解

屌

手足一生平安

咪咁仆街啦!有唔少手足架on9

阿樓豬你pin呢個好嗎

你話下一個會唔會係啟德果三條新移民邨

果三個區都係建制拎左

青衣hall冇人住的

屌 我係長康邨黃絲 你滿意未?

積乜9，留番啲大愛俾香港人啦on9
現在的我：
支那殘畜
你媽死了
靈堂失火
火是我放

點解係厚德？

我真心佢默哀1秒鐘

話撚左藍絲都去死，唔係講笑架

報應話黎就黎

厚德有口德

都唔係呢區

小心回力鏢

半山大把支那人

又唔好咁講野 有啲都係手足黎

下次到柒木樹班藍屍廢老血債血償

on9成座樓都係藍咩？有無前線手足都唔知呀

只係擔心手足都係住果到

其實當時明明泛民贏
佢地夾硬黎先變建制

btw 青衣封島未

唔好講咩報應啦，大爆發你估係好事咩
未死架佢地，班醫護照顧佢地做到閪啊

大愛撚

如果唔係個500張問題票，本身係黃架
民建聯/梁嘉銘/3531票/50.8%
民主陣線/趙寶琴/3417票/49.2%

今屆區議會選舉結束，惟多個票站點票時出現爭議。青衣盛康選區票站今早宣布民建聯梁嘉銘以 114 票之差擊敗民主派趙寶琴，但有監票的市民質疑票站主任裁定 500 多張問題選票的決定，今早公佈選舉結果後繼續留守票站。至傍晚 6 時，票箱在多名軍裝警員護送下運離票站，現場街坊鼓譟，但最終和平散去。

-0.0

票投民建聯 真係催毀你家園

香港人比人打緊果時唔撚見你積??
人在做天在看呀
死快d啦少數派
DLLM

仲有一半唔係投禮義廉嘅香港人，點睇？

係度笑仲未係知咩人感染咗不如擔心下有冇手足中招好過啦 藍絲父母配黃絲仔女唔少㗎

睇名都認得你呢個on9 藍絲
屌你老母臭西戇鳩含柒梅毒生花柳啦
口你老母德
中肺炎死撚左佢好過啦

多撚餘

積你老母屎眼

票投建制狗
今次真係神仙難救

梁嘉銘女士
聯絡方式
地址 青衣長康邨康美樓C307室
電話 2434 2342 / 9860 0484
傳真 2434 2343
電郵地址 leungkarming2020@gmail.com

快D打去求救啦

唔積窩

戇撚鳩鳩。如果棟大樓有手足你係咪都開心啊?

對敵人仁慈即係對自己殘忍

民賤聯畀天收，累街坊

以前的我.jpg

實有班仆街話 咁康美樓既手足點算

咩野選擇就有咩野結果

居民有不滿就揾梁嘉銘啦
佢作為區議員有責任提供援助

講事實咋喎
關口德咩事 -0-0

我屋企人住隔離座
見親面都同我一齊屌共狗同死黑警

完蛋了⋯聽日連登仔開始搶機票了

希望冇手足出事

病毒都識支持民主
專攻廢老藍屍

係咩 咁有冇交到錢 唔係好清楚

手兄住藍區=抵死賤種廢老

你肯定冇？

屌得好

on9 果到都有手足住㗎

on9
計區議會八九成黃，回力標好易中。

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

我肯定有tim

咁點呀？

遊行都搞到鋪頭落曬閘 咪又有機會搞到黃店

有藍絲親戚住青衣
希望佢中啦屌

相信政府既人唔好叫「黑醫護」救自己

青衣長康邨康美樓C307室

戇撚鳩

成幢都係藍咩on9 成班廢柴得把口

青衣撚表示

我住呢到都覺得抵死呀！

我屌你積口德

慳番唔洗買口罩
反正過兩日死

Exactly 住藍區就係低等賤民
話知你幾黃都係抵撚死

咁就要幫同路人同普通人祈福啦

咁如果有手足仲咗好好笑 係報應？

其他單位唔知，中肺炎嗰位八成機會係經常返支那嘅廢老

果邊開揚啲通風啲
有啲難度

點票結果幾乎55開，估計有唔少手足

唔中都中咗啦
你唔俾我笑咪大愛左膠囉

dllm 你有支那人個血統tim 你都幾抵撚死啊

咁點呀？屌你老母，又話唔撚割，藍c我理閪佢，手足一個都不能少呀on9

厚德邨居民準備全面進場

曲直難分

報應啦

條村本來黃贏少少
係俾政府出術令仆街民建聯個梁臭閪贏左

屌你 積下口德啦
果時選差五票
問題票唔撚理搞左幾日都仲當佢勝

是

個區個民賤聯影都無埋

咁仲有3417人係無辜架喎

一定係美國佬陰謀

中招 除咗要向警署報到 亦要清算埋721起咗底果班白衣人

少左咁多仲好意思講一個不能少

樓主都係反映下個區多藍絲 佢地中機會大

我夠唔想自己友中啦 我撚有得簡

票投民建聯，今鋪玩撚完

阻膠

你冇得揀佢哋中唔中
但你有得揀擔心下佢哋定係淨係識講風涼話

就係因為死太多，但香港18區有邊區會無黃？係咪藍絲死要搵手足墊屍底先？

屋苑玩撚完

票投民賤聯報應 呢排回力鏢又急又猛

屌你老母 一鋪清撚哂班廢老就岩

我屌你老母臭閪
你把口係咪含得撚多，咁撚臭

天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

回力鏢

積你老母
你好撚驚呀？

禮義廉已完出現未？

抵

廢老應得既

屌睇今屆區議會都知啦 成個青衣泛民拎曬席 長康收左皮 有朋友住長康係港豬一隻 老母老豆支那人

講事實都唔俾？

抵死呀，廢老多，道友多，月月都有人跳樓

正宗廢區

點靈

正

五毛狗，一早block左

明白，全部廢到想推去堆填區

唔好死,最好無死，肺共能得返10%，行兩步都無齊，比死更難受

好有正義感

殺光支那狗

唔好累到其他香港人

型

Push.

積你老母 祝你肺炎死全家

可能有手足好無辜

換個角度睇都好多黃絲係果頭

難得隻毒有靈有性
專收藍絲廢老支那人
大家幫佢打下氣
希望死亡率百份百
大清洗係靠呢舖
而家太少人死

因果循環，報應不爽；天理昭彰，疏而不漏。

好大獲

報應快到呢

票投民建聯

全家中肺炎

投民主派嗰班人俾人當condom
冇人記得佢地

我係冇口德囉 點撚樣

難為咗個度既手足

傻閪gor我依家屌你老母呀

票投民賤聯
屋企玩撚完

同樣道理咁其實無論香港邊度奶嘢都唔可以笑喎。

on9,
拉

估唔到報應真係嚟得咁快

屌你老母死藍屎

藍屎抵
撚死

-0-0

死撚哂都唔抵可憐

冇啦啦笑乜鳩 香港人奶嘢你好心涼？

唔識睇字？ 我話睇清楚冇手足中招先笑呀

三毛嚟

廢佬快d死全家

收撚皮啦賤種

保皇狗都當選左
唔係你想保皇狗幫漢
投泛民主
個班？
咁都可以比你話你condom

拉

藍屎死極都有

左膠！屌你老母

長康邨分咗兩個選區：長康、盛康
長康選區係舊長康
康美樓係屬於盛康選區

你老母比狗屌

口德+1 我諗依度應該冇人唔同意

好有愛吖 你老母

報應
天有眼

明明樓主貼出黎個點票結果係一半藍一半黃

住青衣個個都係仆街
一係廢老一係自以為是八婆八公
真係當自己好富貴

大煲啦

萬國～世界～寶福

係時候選定

藍田， 跟住到長康

票投禮義廉, 全家生肺炎

之後係啟晴?

青衣咁多條邨
長康邨一定最撚多廢老，同埋最污糟
佢地個街市，以前細個行過一定見到老鼠
成條長康邨都係臭臭地，尤其康祥樓個邊
就算長青邨呢d井字型屋邨都無咁臭

第二臭既邨係青衣邨，又係多老鼠出沒

其實都算係必然嘅事 嗰班垃圾投得民建聯即係都親中同成日去中國 咁奶嘢都係遲早嘅事

死清光最好

藍絲死全家

攬炒精神
堅決過人

咪係囉，點肯定全香港任何一個地方冇手足啫？同埋呢個病潛伏期最長26日喎，你忍笑忍到26日？

啲藍絲廢老奶嘢我係好撚心涼，吹呀

戇鳩仔，好多手足坐果度呀

屌你老母

只要係藍絲廢老, 就算係香港人都死得好
呢班社會垃圾應該淘汰, 留係度只係獻世

山下面好黃 唔好搞我地

有聲

你忍唔到啊 咁你都幾冇用

Y2型週圍都係喎

push

又要扮撚曬野積口德對住on9自私害人藍絲都要積 用下你個死人腦諗野你而家未又係屌9人on9又公屋仔

琴日返半晝工行過長康個面
聽到啲C9阿婆 閙個條梁嘉銘因為「辦公室裝修」為由
影都唔見

家老係黃 無投民賤聯
點解

[img] [/ img] [img] [/ img]

其他區既議員就唔好多L事啦，人地要死唔比人死，冤有頭債有主呀

抵撚死啦班廢老藍屍，唔知給幾時到你個垃圾屋邨呢？

六十幾人屌你

依條三毛一早blk左

咁大愛咪做義工幫護醫照顧病人囉dllm道德高地凍唔凍呀死仆街

對樓主黎講只要過半就全部都應該去死

咁我嗰到無出事呀
講咪講囉
我條邨就黃邨嚟嘅

88了藍屍

唔好咁講 識有幾個前線絲住果頭

黃絲笑到最後
明未呀 藍屍賤種死廢老

我都想知點樣報應法，我會話係禍不單行。

手足們在天之靈

Push

on9 我講我住果到一撚定無事
村屋撚 住哂
我就係話 票投民建聯 一定賣港賣埋自己
屌你老母唔撚講得啊口德撚

屌你老母
藍絲死得好
好快到你全家呀

班廢老唔死都無用 最好中曬肺炎

只有政府能幫他們
信政府 沒事兒

禮義廉自由黨都支持封關架
全世界得林奠反對

唔好講咩5050啦, 人地沙田果d起碼贏千幾票, 兩個區都係港共選到, 香港好少區係咁啦, 當然好respect 選輸既居民, 但同土瓜灣, 觀塘山區一樣情況啦

積咗咁多年 有改變過大家個命運咩
大愛唔係咁用架

投得民建聯都係未開化，社會垃圾，唔去堆填區去邊

梁嘉銘廢都仆街都當選

多謝車公繼續追殺藍屍
希望快d輪到黑特首黑警鄉黑黑社會建制狗

最近回力鏢太強